{"get":"players\/squads","parameters":{"team":"770"},"errors":[],"results":1,"paging":{"current":1,"total":1},"response":[{"team":{"id":770,"name":"Czech Republic","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/770.png"},"players":[{"id":61161,"name":"M. Jedli\u010dka","age":27,"number":1,"position":"Goalkeeper","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/61161.png"},{"id":138804,"name":"M. Kov\u00e1\u0159","age":25,"number":16,"position":"Goalkeeper","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/138804.png"},{"id":66347,"name":"J. Stan\u011bk","age":29,"number":1,"position":"Goalkeeper","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/66347.png"},{"id":1231,"name":"V. Coufal","age":33,"number":5,"position":"Defender","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/1231.png"},{"id":2252,"name":"T. Hole\u0161","age":32,"number":null,"position":"Defender","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/2252.png"},{"id":66270,"name":"V. Jemelka","age":30,"number":3,"position":"Defender","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/66270.png"},{"id":128793,"name":"D. Jur\u00e1sek","age":25,"number":17,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/128793.png"},{"id":66407,"name":"L. Krej\u010d\u00ed","age":26,"number":7,"position":"Defender","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/66407.png"},{"id":1237,"name":"J. Zelen\u00fd","age":33,"number":20,"position":"Defender","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/1237.png"},{"id":128772,"name":"D. Zima","age":25,"number":2,"position":"Defender","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/128772.png"},{"id":271794,"name":"J. Boula","age":26,"number":null,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/271794.png"},{"id":162194,"name":"L. \u010cerv","age":24,"number":12,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/162194.png"},{"id":66214,"name":"D. Doud\u011bra","age":27,"number":13,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/66214.png"},{"id":1234,"name":"A. Kr\u00e1l","age":27,"number":21,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/1234.png"},{"id":66353,"name":"L. Provod","age":29,"number":14,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/66353.png"},{"id":241,"name":"M. Sad\u00edlek","age":26,"number":8,"position":"Attacker","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/241.png"},{"id":353898,"name":"M. \u0160\u00edn","age":21,"number":null,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/353898.png"},{"id":1243,"name":"T. Sou\u010dek","age":30,"number":22,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/1243.png"},{"id":66387,"name":"P. \u0160ulc","age":25,"number":15,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/66387.png"},{"id":549,"name":"V. \u010cern\u00fd","age":28,"number":17,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/549.png"},{"id":818,"name":"T. Chor\u00fd","age":30,"number":19,"position":"Attacker","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/818.png"},{"id":90746,"name":"J. Kliment","age":32,"number":null,"position":"Attacker","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/90746.png"},{"id":66340,"name":"J. Kuchta","age":28,"number":11,"position":"Attacker","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/66340.png"},{"id":25139,"name":"V. Ku\u0161ej","age":25,"number":null,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/25139.png"},{"id":794,"name":"P. Schick","age":29,"number":10,"position":"Attacker","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/794.png"},{"id":287564,"name":"Martin Vit\u00edk","age":22,"number":6,"position":"Defender","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/287564.png"},{"id":162964,"name":"Robin Hran\u00e1\u010d","age":25,"number":4,"position":"Defender","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/162964.png"},{"id":66303,"name":"Martin Cedidla","age":24,"number":7,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/66303.png"},{"id":118954,"name":"Michal Beran","age":25,"number":2,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/118954.png"},{"id":162687,"name":"V\u00edt\u011bzslav Jaro\u0161","age":24,"number":23,"position":"Goalkeeper","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/162687.png"},{"id":199871,"name":"Adam Karabec","age":22,"number":20,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/199871.png"},{"id":18930,"name":"Mat\u011bj Vydra","age":33,"number":10,"position":"Attacker","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/18930.png"},{"id":2270,"name":"Jan Chramosta","age":35,"number":11,"position":"Attacker","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/2270.png"},{"id":269349,"name":"Luk\u00e1\u0161 Horn\u00ed\u010dek","age":23,"number":23,"position":"Goalkeeper","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/269349.png"},{"id":66208,"name":"Ond\u0159ej Lingr","age":27,"number":13,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/66208.png"}]}]}