{"get":"players\/squads","parameters":{"team":"9"},"errors":[],"results":1,"paging":{"current":1,"total":1},"response":[{"team":{"id":9,"name":"Spain","logo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/teams\/9.png"},"players":[{"id":19465,"name":"David Raya","age":30,"number":null,"position":"Goalkeeper","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/19465.png"},{"id":47269,"name":"\u00c1lex Remiro","age":30,"number":13,"position":"Goalkeeper","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/47269.png"},{"id":47270,"name":"Unai Sim\u00f3n","age":28,"number":23,"position":"Goalkeeper","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/47270.png"},{"id":341640,"name":"Ra\u00fal Asencio","age":22,"number":null,"position":"Defender","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/341640.png"},{"id":47380,"name":"Marc Cucurella","age":27,"number":22,"position":"Defender","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/47380.png"},{"id":162952,"name":"Mario Gila","age":25,"number":null,"position":"Defender","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/162952.png"},{"id":563,"name":"\u00c1lex Grimaldo","age":30,"number":17,"position":"Defender","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/563.png"},{"id":361497,"name":"D. Huijsen","age":20,"number":5,"position":"Defender","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/361497.png"},{"id":47301,"name":"Robin Le Normand","age":29,"number":3,"position":"Defender","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/47301.png"},{"id":162712,"name":"\u00d3scar Mingueza","age":26,"number":null,"position":"Defender","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/162712.png"},{"id":47519,"name":"Pedro Porro","age":26,"number":12,"position":"Defender","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/47519.png"},{"id":182219,"name":"\u00c1lex Baena","age":24,"number":16,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/182219.png"},{"id":47516,"name":"Aleix Garc\u00eda","age":28,"number":8,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/47516.png"},{"id":133609,"name":"Pedri","age":23,"number":20,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/133609.png"},{"id":47311,"name":"Mikel Merino","age":29,"number":6,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/47311.png"},{"id":1323,"name":"Dani Olmo","age":27,"number":10,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/1323.png"},{"id":184226,"name":"Yeremy Pino","age":23,"number":7,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/184226.png"},{"id":328,"name":"Fabi\u00e1n Ruiz","age":29,"number":null,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/328.png"},{"id":47315,"name":"Mart\u00edn Zubimendi","age":26,"number":18,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/47315.png"},{"id":59,"name":"\u00c1lvaro Morata","age":33,"number":7,"position":"Attacker","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/59.png"},{"id":386828,"name":"Lamine Yamal","age":18,"number":19,"position":"Attacker","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/386828.png"},{"id":358628,"name":"Samu","age":21,"number":19,"position":"Attacker","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/358628.png"},{"id":47323,"name":"Mikel Oyarzabal","age":28,"number":21,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/47323.png"},{"id":18906,"name":"Ayoze P\u00e9rez","age":32,"number":null,"position":"Attacker","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/18906.png"},{"id":931,"name":"Ferran Torres","age":25,"number":11,"position":"Attacker","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/931.png"},{"id":183799,"name":"Nico Williams","age":23,"number":17,"position":"Attacker","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/183799.png"},{"id":286639,"name":"Bryan Zaragoza","age":24,"number":null,"position":"Attacker","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/286639.png"},{"id":396623,"name":"Pau Cubars\u00ed Paredes","age":18,"number":4,"position":"Defender","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/396623.png"},{"id":733,"name":"Daniel Carvajal Ramos","age":33,"number":2,"position":"Defender","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/733.png"},{"id":44,"name":"Rodrigo Hern\u00e1ndez Cascante","age":29,"number":16,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/44.png"},{"id":443162,"name":"Jes\u00fas Rodr\u00edguez Caraballo","age":20,"number":11,"position":"Attacker","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/443162.png"},{"id":340626,"name":"Ferm\u00edn L\u00f3pez Mart\u00edn","age":22,"number":8,"position":"Midfielder","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/340626.png"},{"id":128582,"name":"Jorge de Frutos Sebasti\u00e1n","age":28,"number":2,"position":"Attacker","photo":"https:\/\/media.api-sports.io\/football\/players\/128582.png"}]}]}